{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041422",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66655&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "축령산아침펜션"
    },
    "text": "渓谷と自然が調和し、恋人、家族と一緒にヒーリングできるペンションです。 アチムゴヨ樹木園、プチフランス、ザラ島など様々な周辺観光地があります。 アチムゴヨ樹木園は車で7分の距離に位置しており、ザラ島は車で26分の距離に位置しています。 南怡島加平船着場は、車で27分の距離にございます。 ペンションへの入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 一部の客室では調理が可能で、炊事道具や食器類が備えられていますが、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 バーベキューグリルを利用したい場合、2~4人で20,000ウォンの費用が発生し、指定された場所でのみ利用が可能であり、追加費用は当日現地で決済する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者の許可がなければ入室できません。 最大人数を超えて入室できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションは渓谷と自然が調和しており、恋人や家族と一緒にヒーリングを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはアチムゴヨ樹木園、プチフランス、ザラ島など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "アチムゴヨ樹木園やザラ島までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "アチムゴヨ樹木園は車で約7分の距離にあり、ザラ島までは車で約26分の距離です。"
        },
        {
            "question": "南怡島加平船着場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "南怡島加平船着場までは車で約27分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの入室時間や退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションへの入室は午後5時から可能で、退室は午後10時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理ができますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能で、炊事道具や食器類が備えられていますが、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルを利用したい場合、どのくらいの費用がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューグリルを利用する場合、2~4人で20,000ウォンの費用が発生します。利用は指定された場所でのみ可能で、追加費用は当日現地で支払います。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室は不可能であり、同性の場合でも保護者の許可がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えての宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の写真は実際のものと異なることがありますか？",
            "answer": "宿泊施設の写真は実際のものと異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "客室内のゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの情報は事情により変更されることがあります。また、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 586
    }
}